一人一個唔好笑既笑話

但唔好笑仲叫唔叫笑話呢 唔理了

本田翼

樓主jj咁短仲叫唔叫男人呢？

應該算掛